有無人發覺 6月之後就唔見左登打士街唱k婆婆

之前次次經過家樂坊對出個位佢都喺度單人唱k
但6月運動開始無再見過佢了
佢唱得好無聽就見仁見智
但而家每次經過嗰個位 無左佢把聲 都真係有啲唔慣
唔知婆婆點呢？

尖東橋唱歌乞錢個阿伯呢

好慘 平時無乜人發覺 到佢地無再出現先知